其實好明顯陳雲等緊林鄭招安啦

以陳雲咁撚樣性格，再加埋熱狗無厘頭鳩入到林鄭個造勢大會，仲可以問一條完全唔尖銳、九唔搭八既問題，就知道根本收編晒

屌你仲有人信陳雲咁撚 ON9？

你自己睇下陳雲最近言論，真係明顯到爆，等緊一人得道，雞犬升天丫嘛，屌